留意到姓許果D 人都有一個共通點....

許志安
許貢
許願樹

許許許許許...許許許許許...

許晉亨

許禇

加埋上面2個....似喇似喇!!!

許願樹唔係姓林架咩

會員果個呀CHING

佢地全部都係姓許

許大殿下

都係姓許

都有四隻腳

許留山

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉
司喚連仔

u 唔是姓許

許仕仁